解放軍已出，大家番屋企

返屋企休息，星期一早D起身搭車